十幾廿人嗌口號同掛banner出書仔係咪以死傷？

咁我投返泛民仲好啦

我投民建聯

政事台

呢兩張圖代表我係政事打手 ？